謝sir如果你肯爆曬警隊黑幕 我地會搞白宮聯署叫美國酌情處理你老婆

絕不走數

你揀大灣區 定 加州先

Email 都有template

快啲Email 俾美國移民局📣📣

Send 曬俾三個email。記得加埋相👇🏻

public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Email 主旨: Chun Chung Tse’s US Citizenship Application

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

有料唔該四點記者會親口講

聽朝起身搞
仆佢個街仲想走
香港人出咗名小器

得罪方丈仲想走

再俾啲壓力佢

做個孩子的好榜樣--謝振中

聽日4:00 要佢講返831 新屋嶺死左幾多人

否則去大灣區

可以
不過要佢80歲先

大灣區or爆料
唔係想逼你不過真係逼緊你

至少要交代:
612 721 811 731 101
新屋嶺
眾多浮屍/自殺案
同埋係咪有大陸公安武警混入

考慮俾你轉做污點證人

污點證人

佢肯爆！ 我第一個代佢去美領求情

笑左 推

推

要比希望佢

可惜信已send，收埋自動回覆

舉報

佢交代以下真相
612 721 811 731 101
新屋嶺
眾多浮屍/自殺案
同埋係咪有大陸公安武警混入

我會去美領絕食幫佢求情

email啦！等佢以為日日講大話冇後果

肯篤灰大把香港人幫你喎
最多叫埋GPHONE出黎幫你講兩句

咁佢個小三點算

全部白衫冇得走，留晒響大灣區，維持治安，靠你地嘅下一代。。。。。。

點解搞成咁，johnson記得大左問阿john

凍佢老母資產

佢肯爆晒，做二五令到大量黑警坐監
義士真相大白 一定幫

推咗佢哋成家返大灣區共享富貴榮華，
絕對絕對唔可以留仰美國

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

謝SIR老婆幾好J

push

更年版楊怡

幾時到江sir

推！！！

限牙John聽日1600之前投降

唔洗諗啦中共一定會俾著數佢

似汪阿姐

到底佢有幾多個仔女
一時兩個一時三個

即刻沖入美國領事爆料啦

唔重要啦，制裁佢兩公婆就夠

佢老婆幾好砌

江蛇呢

為佢全家著想應該要

佢本身老婆仔女搞定移民一定有原因啦
做到咁高級相信都唔係on9
雖然去到美國都可能俾人斬死so9sad
人在江湖

爆料嘅程度係要核彈先得，例如831 ，葉虎
否則永世住係大灣區

係都庇護去左美國先爆啦，deal都同美國deal啦
你覺得4點爆佢又點走呢

點會呀 40出頭黎講都算係保養得幾好

好期待

大灣區留左間幾千尺豪宅俾你
放心 住幾年先會冧 到時死哂全家冇身後事要煩

想走？
一係爆哂黑警內幕嘢出嚟
一係就永世共享大灣區榮耀

Gphone:世世代代留係大灣區啦

美國就人人都可以用槍有受專業槍械訓練

再見喇 謝恐怖分子

洗閪俾機會咩 舉家番大陸
謝sir撈公安 老婆係大陸做夜總會媽咪
有公安查牌就早d通知老婆走
共享大灣區

done

721

但係佢pprb未必知其他區d黑幕

一定要利用
我地都要玩分化

謝蛇：“屌你老母我唔係加州人，係大灣區呀”

不得了

死返去大灣區啦dllm

佢話你地係暴徒，吾係暴徒係咩？送佢一程啦

意見呢啲要大家一齊表達先有用
Send個電郵對比勇武既付出算得係乜

想拎綠卡做污點證人
唔係? 返你個大灣區啦

Pushhh

香港人一定會比個機會謝sir同家人一齊振興中國大灣區

謝sir成為運動轉捩點

Sent

支那雞咁嘅樣

生生世世做中国人啦

呢，個個老野得罪方丈咪留係大灣區掃地囉

想走？屌你老母出賣完港人想走？

世世代代係大灣區啦

If we burn, you burn with us

send ed

死撚左副骨運過去灑就得

大灣區 地溝油、危樓、通街外省癲佬
加州陽光美女無價自由

騎仔識玩

咪玩啦 得罪老美最多食屎 得罪老習會死喎

Push

.

篤撚哂班細出嚟為咗自己攞綠咭

Lm 訓醒send

謝sir咁愛國做咩要申請綠卡啊唉，睇錯你

改個狗乸名
Lee So Ling Sirvina 李素玲

豬頭骨位
謝蛇你就好啦

散仔：

佢老婆 Sirvina Lee So Ling 先啱

不了 酌情佢老婆同高調放共諜入境有咩分別

Done✅✅
多謝提供資料
功德無量🙏🏻

支持篤灰

佢老婆都幾靚
我唔介意幫佢處理埋個老婆

集絲廣益，路障。

Gphone已經幫手傳達咗我地嘅信息啦
佢一個講好過我地十個人講

做咁多衰野想走 永世留翻大灣區同光頭佬做鄰居啦屌你

831、新屋嶺、疑似被自殺
呢3樣係最基本 爆少樣都唔收貨
爆多啲就落力啲幫佢喺制裁名單除名

唔好淨係推呀，個個都要send

Send哂3個啊屌 推啊

Alex Alan

背篤灰就放過你老婆仔女，唔肯就攬炒

但無論點你都係要留低，
因為做錯事點都要承擔，
老婆仔女重要定狗同伴重要，自己揀

阿謝sir你平時係點說服啲犯轉做污點證人架？

你試吓同一番話同自己講返？

tui

都太遲喇，佢知道得太多
中共唔會咁易俾佢地走到

John唔想Johnson大個虐老，就快手篤灰喇

謝sir，懸崖勒馬

冇錯，俾最後通牒佢

我第二個

push push push

果頭話比著數 果頭被自殺

大灣區定美國自己揀

有錢冇命洗

諗咗一段日子既Plan，會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

漢奸

大灣區公安局香港大隊總警司謝蛇

不知幾好屌呀

冇錯
做人做鬼自己揀

【內有教學】有轉話謝振中準備移民，麻煩大家一齊上美國移民report佢，等佢留係大灣區為市民服務

改左grammar嘢+狗乸名
同我send爆佢！

Dear Sir or Madam

I am writing to bring the news that John Chun-chung Tse may attempt to migrate to the United States to your attention. Tse is a commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He spoke on behalf of the Hong Kong Police Force (HKPF) in numerous press conferences with regard to the ongoing protests in which Hong Kong people are fighting for freedom and democracy. As what you may already be aware of, since June this year, the HKPF has been making unjust arrests of the protestors, recklessly accusing the protestors, abusing their powers, and releasing false information to the public. All these actions are blatant violation against human rights. It is self-evident that giving them citizenship will cause great threats to a nation where freedom and democracy are championed.

According to the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

From what I heard, Tse’s wife, Sirvin So-ling Lee, has already obtained a conditional green card. I kindly urge the United States to revoke green cards and visas given to this family and restrict them from entering the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention.

Yours faithfully

A Hong Kong Citizen

PUSH

走得去邊丫

叫記者提及呢個po

爆一樣內幕 救一個仔

都係個句，你出得黎行，預左要還
你唔撚還，老婆仔女幫你還

酌你老母臭閪
呢條撚樣點都要制裁

共響大灣區啦全家屌你老母

已send

香港人真係唔可以得罪

舉丁 贊成

你肯爆，轉做污點證人
我第一個幫你同美國求情

最撚憎呢條仆街閪口閪面串柒柒

聽朝腥

江sir理x得佢死

謝sir老婆自動申請去美國做人質
有條件做污點證人

方丈好小氣 每日狗up完唔洗負責牙

個樣好眉好貌 走去做港奸

世世代代係大灣區啦

Good job

得罪200萬方丈

emailed!

PUSH THIS AND EMAILED

不推不是人

謝sir唔怕同你講
共產黨信唔過架
我地假假地都係香港人 自己友
過黎呢面啦

同意

記住我地唔係要你四點講既大話 係要真話

公務員好難移民 咁樣搞一搞

謝振中 will get angry if popo mon this post and USA takes action!
coughing...coughing...

Pish

班死差佬咁做野點X得

我估佢都無落場打人
係日日係記者會講大話
轉污點證人可保去加州平安

大灣區直送

正

佢一定揀大亞灣 佢督灰分分鐘含家比中共殺撚晒

加州都有大灣區

屌你日日鳩up愛國又唔去大灣區
錢又要搵 又要去人地方

香港七百萬個方丈日日睇住佢4點鐘花式辯駁
點會捨得佢走

四點謝振鳩up中永留大灣區

咁愛國愛黨點可以離開大灣區呢

謝sir 老婆單野擺明係警隊嘅人爆出黎架啦
大灣區定係二次投胎自己諗啦

推
If we burn you and your family burn with us

遲早佢老婆食洋腸同佢割蓆

其實真係咁易就令佢移唔到民?
利申: 已sd email

最咪整番個烈士碑比佢

人地可能已經有舊錢係美國夠全家開支呢
同港共做埋呢場show 就拍拍籮友走咗去
點知佢地所謂兄弟都蠢唔晒就出賣佢
狗咬狗真係幾好睇

提醒 篤完就去搵美國幫你轉過去啦

咪傻啦, 黑警為份工可以日日講大話, 一睇就知佢中意權力同錢啦

email要落邊張相

使唔使喺佢身邊幫佢諗埋點揾料呀？？
緊係理撚得佢啦，總知一係就俾黑幕，轉做污點證人，一係就共享大灣區榮耀

Btw如果謝蛇真係轉做污點證人嘅話，一定大把25跟，我哋一定要set quota，費事好似開善堂咁，個個殺人兇手都有得脫罪咪好益佢？
拿，有俾機會你哋，機會就唔多，一係就快手爭，如果唔係就一定俾人出賣。如果唔係老豆揾仔咁多料點嚟？

嚟啦，好想睇呢場25之戰

劉sir都好撚過你條垃圾

你話呢？堂堂美國民主大國，尊重法治嘅地方，點容許啲唔尊重法治，仲要幫啲罪犯講大話嘅人？呢啲扯線公仔隨時都係共諜，美國俾呢啲人入國唔危險？隨時佢老婆係一直偷緊美國情報tim呀！

支持謝蛇一家共享大灣區榮耀

推呀

佢個仔個樣真係好似joker

oops it's too late
he & his family is already on the highway to hell

搞掂
牙John你自己諗掂佢
爆料定係同成班黑警加政府攬炒
出賣完香港仲想走？
留低擁抱大灣區啦

謝sir有冇mon post?

即係咁
唔好忘記被捕人士可以投美帝懷抱
到時謝太喺美國 曾經被捕人士又喺美國 但謝SIR又唔喺謝太身邊
謝太咪好LONELY 囉
咁到時

最好全家福

老婆同仔女
生生世世擁抱大灣區

冇打算酌情處理過囉⋯⋯ 佢都有份做幫兇。 不可原諒

正解

是咪漏咗727？

726,728⋯⋯ 7月是最黑暗嘅月份

一睇謝sir個樣就知唔稀罕美國籍啦
仲唔拉埋個老返黎共享大灣區榮耀
子女仲可以享受中國得天獨厚嘅教育
首屈一指嘅大陸醫療服務
穩如泰山嘅房屋設施
最重要 有公平公正嘅仁治司法制度同言論自由
係唔俾玩下fb ig同笑下小熊維尼姐
我諗謝sir冚家都唔mind 嘅

謝sir表示貴州好過加州

Send左一人一信啦

中共對謝Sir你咁好，你仲要走？係咪想傷害中共個玻璃心？你咁做中共會安排你被自殺喎。

講真係佢咁垃圾
離開香港邊到搵到十幾萬一個月呀

件垃圾去到美國
5000 usd工都搵唔到啦
去大灣區黨都唔要佢
做公安一萬人仔都唔知有冇
係香港出賣人性先搵十幾萬一個月

香港人最鍾意係咩？？
投訴啊

你咁睇少謝蛇
佢可以重操故業一樣搵到食
不過性質有少少唔同 係去動物園應徵做狗
一家大細一齊出黎搵食 共享天倫

搵幾個十幾串長既招呼呀嫂

老婆仔女緊要 定 警隊兄弟緊要

謝sir覺得啫
但謝sir老婆覺得加洲好

共享大灣區榮耀啦仆街

Done

學光頭sir移民北京啦

公開威脅後，我諗支那真係會好好統戰佢，等佢安心放棄美國

美好嘅下半生，
無為為咗警隊斷送

加州灣區

佢d仔女冒警拉得

投訴之都呀呢度

謝蛇點都共享大灣區
點會爆警隊黑幕

係謝sir先有得轉污點證人，江sir就收皮啦，你爆幾多內幕都要你生生世世留係大灣區，個樣串柒柒

灣區定大灣區
做人做狗自己揀

佢老婆幾正，係美國獨守空房.....

你肯定獨守??

once u go black...

開唔開心呀謝sir

日撚日係度講大話

返大灣區慢慢玩啦你

真正人血饅頭

學撚頭sir算啦

啱呀 依家香港由連登巴絲話事
謝sir跪地喊住吠幾聲
我哋班手足試下考慮放過佢

記者要問
係唔係搞緊移民，會唔會影響士氣

做人做狗 自己決定

佢仔女80歲再考慮

612 721 811 831 101 新屋嶺

光復香港

4點狗會希望有記者問謝蛇點睇

謝狗幾多歲

推唔郁

一齊共享大灣區榮耀啦
走！

支持

黑警死全家，得罪香港人仲想走

我地要求謝sir爆黑幕 會唔會引左共産黨黎滅聲
Anyway謝sir想爆就快啲爆 我地會照顧你老婆

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

已sent

推唔郁都照推

唔撚駛還？保到老婆仔女算係咁

爆出嚟想保埋自己？會唔會太大貪？

推 一人封等謝sir可以共享大灣區發展成果

未完，推埋佢上微博

返大灣區啦仆街仔謝狗

推
大家搭車時send
好簡單
幫幫手plz

響持槍合法既國度
請幾多保鏢先夠？

係咪應該加埋佢係4點狗招指鹿為馬既圖？

想走 冇咁易

咪4點爆完即走

幫你照顧你老婆

啲仆街賣完港奶完共
賺夠錢就拍拍羅袖搞移民
你老母臭閪黑警死全家

仲想走

推爆

推都

係幾好屌

話埋比solomon yue聽

Sent 謝家一世留響大灣區啦
一係我地告密你拉攏美國 輸出資金反抗中共？

強國版楊怡黎架窩

推，謝Sir返大灣區共享祖國繁華啦

謝畜 你認為9up唔駛付出代價

至少要交代:
612 721 811 731 101
新屋嶺
眾多浮屍/自殺案
同埋係咪有大陸公安武警混入！

再推 咁撚愛國味撚入藉美國啦

up

謝同志！大灣區見

一陣就SEND

一人一信

有得留喺大灣區發展

又要打丁

我係你做轉做污點證人喇 謝蛇

酌你老母 我要佢成家永世留係大灣區 做一個驕傲既中國人

大灣區 定 加州呀 快啦

我覺得佢冇

Bay area or Greater Bay area

順便簽埋啊！！

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

請求美國承認香港為美國保護區

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》

sent

好撚小氣架我

已sent, 謝sir唔好諗住走呀！

唔理 推左先

推佢老母臭西

仲比佢揀？send 爆佢老母啦
留返係大灣區啦仆街

Sirvina喔
辛苦你巴打
Sent!

Tui

同完全港為敵仲想走 一齊攬炒啦仆街
我地要被監控要有信用評級 你都要！

阿sir 講笑渣

唔駛有template la
作都作黎支持你
如果願意踢爆黑警內幕

爆咩 條友實咩都唔知啦

Done 好想快啲睇到佢仆街

機場即時拉左佢啦

Lm陣間send

乖乖返大灣

大陸橙有家鄉味道，但新奇士的確又香又甜

pish

謝sir, 我都係人地老豆，你做噤多傷天害利野都係想為屋企，第時去美國等d 細佬舒舒服服。你依家唔會有機會去，美國唔會比面你呢d 卒仔，你想留守大灣區咪繼續日日四點講大話law, 你d 上司就開開心心搞移民，你就自己日日得罪香港人，再同你講，你係大灣區遲早都會好麻煩，做人做狗自己諗啦

冇錯, 講真話可以網開一面, 幫你求情, 適用於所有警員

由人權罪犯變港父最後機會

謝狗 now or never

謝sir其實你都諗住走
為老婆仔女諗
定一份你諗住放棄既工既同事諗？
你幫佢地瞞 件事一過佢地唔會多謝你
但你就犧牲晒全家幸福

諗諗佢啦

SIRVINA 呀樓主！大家手動改左佢

已sd 大家都要幫下手

俾我就揀唔爆，俾美國制裁最多都係返大灣區，仲講緊分分鐘未必會制裁，但一爆就已經係叛國罪，兩邊都不是人，成真正國際過街老鼠。不過份糧包左，大話講多左始終都係要還既，但點都好 希望主與佢同在

制裁原來禍不及妻兒
咁弱好多，最多分開住
可能黑警仲happy有得盡情偷食

Well Done!

[url]Well Done![/url]

美國凍結資產好慘

推推推推~~~~

上微博叫強國人聯署支持謝sir移民
email template用中文

睇你走得去邊

屌你老母謝振中，就等你陷家子孫身身世世留係大灣區

香港黑警，死無全屍

洗人地email版會唔會唔係咁好

EMAILED

小三肉便器黎 保命緊要啦下話 唔駛教阿蛇點揀

識玩梗係老公hk ot 警嫂美國3p

我意思係要做低埋小三呀
你估只係禍及妻兒咩
之前有人放風話佢個小三係做傳媒(好似)
有冇人知道係乜水

我就send左啦

十月四 口罩日

做25死得好慘

謝sir千祈唔好做25

Facebook 有人幫手draft左email report US唔好俾佢移民，手足請做野

香港人真係好善良👍

推
被捕人仕關注組

可能已經篤過

二奶就二奶小咩三

連登仔開工做嘢啦send個email咋嘛

收皮啦，推到吞槍自殺

情婦就情婦二咩奶

封email 2047會send, 不走數

美國黑人大肉棒

推到佢永世留係大灣區

佢個孫活到120歲咪俾個機會佢囉

昨晚YUE SIR TWITTER 已經話謝SIR 已經 LUCKY/GET 入名單之內

大撚把太古人康怡人都知謝sir住邊層邊室，昨晚咁射法，佢對仔女返學真係小心d，中產做野係好識用腦

大灣區 or 灣區

轉做污點證人，點都唔會無罪釋放

要佢永世留大灣區

出賣國家?

不了

推比謝sir諗

唔明d高官同黑警點解呢個時勢仲妄想自己移民到去美國 加拿大英國澳門唔去 係到選美國 到底幾愛侵侵

利申：準備send email 共享大灣區榮耀喇你

仲叫d狗做sir?

佢老婆叫咩名至得架

全部popo 高層

lee so ling , sirvina

sent,tui

今晚12點前冇回覆就send佢老母
返去同劉蛇做鄰居

撚完香港人想走，屌你老味

篤佢唔夠
要篤佢老婆仔女先夠
有無起到佢老婆仔女啲名呀
起到都篤到

done !

任何黑警都絕對唔可以得到幸福！

爆完料走去領事館
中共夠膽殺/拉高調爆料嘅人就等WWIII

St

其實真係唔明美國有咩咁好 又亂又盛 成日有痴線佬開槍殺人
夜晚出街遇到黑鬼又隨時打你搶你野殺你 十足十真人gta咁 去瑞士 芬蘭 挪威果堆小國仲好

你都傻
我地謝sir咁愛國
緊係揀大灣區
此生無悔住大灣
來世願做中國人

笑撚死

謝sir你唔使走啦 全家去大灣區啦

痴線 謝蛇仲俾屋企人去美國 美國啲人有槍架！

謝sir你都係留返係大灣區啦，你老婆咁索會有大把手足照顧

唔好打晒飛機啦 send左未呀？？？

已經sd咗

謝sir諗定返大灣區跟光頭警長揾食啦，你睇下佢返去2日幾風光

Out咗添，謝蛇有情婦架?
想睇

SEND左再幫推

衝

謝sir 自己諗啦
好趁早跳船
如果唔係遲左 就無機會啦

老婆同親戚全9部比佢搞到要番香港 正丫

真心講句
謝Sir你老婆咁靚女以咁嘅年齡
你都唔想佢返大灣區俾人女女女㗎
加洲定大灣你有得揀

咪走~你同你對仔女請留步，留喺大灣區讀書。

因爲香港仲痴線過美國囉

你世世代代都留翻係祖國啦利申：瘋狂send email

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

收佢皮，推

老婆仔女無事先

佢好好考慮啦

我地要比希望謝sir

Sent
謝sir應該學劉備後裔咁送仔女返大灣區共享榮耀，做好一個中國人！

有冇得搵個 個大陸網 投訢下佢 賣國

咪玩啦，督灰就免責
咁對唔對得住死咗嘅義士

Sir你老母

跟機

香港人講得出做得到

要共享榮耀

狂send jjjj

光頭警長都話送仔女去深圳
你無理由唔得既謝sir

推啦

Agger

呢個世界唔係得香港同美國架ching

想做振美定振中 自己諗

Push推！反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

呢個真

就就囉

Send email 先

Send完
推佢老母冚家返大灣區

If we burn you burn with us
謝振中自己諗清楚啦

記得改返Sirvina

推推推

不要忘記

警黑合作

佢老婆咋 無佢份啊

已send
謝sir返黎祖國既懷抱

樓豬不代表我，呢個咁既人渣絕對唔可以放過

最緊要係幫手send email

send左email未？

振中狗 機會黎啦
做人 做狗 自己選擇啦

等佢老婆係美國比洋腸桶
佢自己就留返係大灣區啦

唔好俾佢停

搞掂

認真，我係佢實去去美領篤灰，仲要成三個細路又細個，唔通真係眼白白睇住佢地共享中國人榮耀

推依個啦， 又未fc
我地炒車唔少次啦

只酌情處理你老婆，你本人同仔女無得原諒